【癲恩死全族】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

癲恩

癲因比狗屌

正皮

雲加剷
老到保守到
淨係位換位，七十分鐘換中堅

咁高水平既比賽都仲有咁低水平既球證 真係樂失望

'SANCHEZ BELONGS TO ARSENAL'

Pep Guardiola feels Alexis Sanchez will remain with Arsenal in January but admits Manchester City will hold internal meetings to decide what to do after Gabriel Jesus was ruled out for at least a month.

The Brazil international faces a lengthy spell on the sidelines after suffering a knee injury in the 0-0 draw against Crystal Palace.

Sanchez is out of contract at Arsenal at the end of the season, but Guardiola remains tight-lipped about his interest in the forward.

SAINTS SEEK WALCOTT LOAN

Southampton will look to tempt Theo Walcott back to St Mary's on an initial loan deal from Arsenal next month, according to the Daily Mail.

totally agree

屌你老母 新一年都要搞串個party

雲加係柒
但個12碼完全係無中生有
訓唔著

如果dean係熱迷
點解要幫阿狗黑鳩熱

今年輸左幾多場黑哨？
作客成篤屎 鏝 今場
求其諗都諗到3場
果度無撚左幾多分？

子普上呀

個場幫熱就出面啦慌死遲啲冇機會搞鳩你阿狗咩

8分姐
好少啦
李城果場都黑嫁喇
係贏到咁解姐

唔洗還咩
黑左鏝車熱喇都

C治都嬲

Arsene Wenger takes a verbal uzi to various targets in presser. Calls refs 'untouchable', says hard for pundits like Henry to always say 'intelligent + true' things + is tired of '155th' question on Sanchez #afc

個個都要挑戰爺爺

但都冇必要黑鳩熱

Twitter熱狗都笑dean垃圾

Sor 今季 away 11 場 3 win

咁要幾時先還得晒
次次比人誤判再拎出黎講,咁講唔完架喎

如果今場果球要吹十二碼
我地年中應該執唔少十二碼返黎射
對李城果場人地好似打排球咁

點解要還
點解有d球隊永遠唔洗還

半場都起碼2,3 次

咁其實隊隊都有得益姐

個d要比錢

I prefer justice

未水浸眼眉姐，到2-3 月仆直個陣就正常架啦

邊到會有justice 架

睇下去到季尾仲有無盃爭

今年隊隊都比人黑得多啦
上場 19000 southampton 都有禁區明顯手球冇吹
黑還黑
宜家隊波作客表現 = 中下遊
West brom 9 場不勝你都炒唔起

有無睇動物農莊

Some are more equal than others

Some animals*

fa cup=共產黨

Cech on the penalty: "The player is too close to the ball, he has no chance to react, his hands are by his side – that will never be a penalty"

beIN have shown footage of Mike Dean (after the equalizer) telling Arsène multiple times “I am very sorry”...

炒唔起=抵輸

隊隊都覺得自己比足總陷害
Media bias against them

Sor你老母咩切腹啦

佢都幾撚識玩

近因: Dean+ Wenger

而家dean比返塊遮醜布雲加
比佢瀨屎瀨屁

鏝城 領分 水晶官 40分

今場炒唔炒起????

Wenger on Henry's claims about problems in the dressing room: "I don't know. I don't listen to what he says. We focus on our own problems, that's the only thing."

係隊隊都可以得益
咁落到自己隊到就自然會嬲嫁啦
好葡萄你地仲可以咁冷靜

咪和左
黑還黑
垃圾還垃圾
分開既

隊波已經唔係咩爭冠份子
拎得一分得一分
冇乜本錢話踢得唔好就冇果3分

Sor你老母

嬲到瞓唔到，0:0 都無事

focus左去邊牙 續約呢? 買人未? 戰術?

睇太多年 same old shit
雲加唔走
Nothing will change

Alan Pardew: "The decision is a tough one on Arsenal. I've seen it and wow, he could not have given it, could have given it"

So your point is?

習慣無常才會慶幸
比起dean
我嬲雲加多d

beIN panel agreed that #AFC should have been awarded 2 pens both came in stoppage time.

因為唔care成績 以為自己仲係榜首

Wrong Major Decisions Against Arsenal 2017/18 Thread

已經數到第廿幾個錯判

成個英超得阿狗咁柒比人恰到上心口

The clear facts are these;

1. Arsenal were poor
2. We struggled without Ozils creativity
3. We were winning in 86th minute
4. Mike Dean gave a penalty that even renowned Arsenal hater @alanshearer said was never a penalty
5. 2 points dropped thanks to incompetent officials! 😠

打得垃圾一回事,但個fact係原本有3分,因為dean無左2分,所以抵和既位係邊

隊隊都整到差唔多長啦
淨係 west brom 我地首循環已經黑左 j rod 個 pen

同我諗法一樣

Lacazette disallowed goal v Stoke
Bellerin pen vs Stoke
Deeney offside goal
Richarlison dive
Silva offside goal
Pen on Laca vs Man Utd
Pen on Welbeck vs Man Utd
Pen on Laca vs Southampton
Laca disallowed goal v Spurs
Pen against Chambers

Have I missed any? @FA

因為之前都有黑哨
所以今場比人黑係抵和
類似係咁啦

成日都有誤判係正常既事
所以以後為左唔好失分,就應該要場場入人3粒以上先可以保住自己唔好俾人誤判

Awful decision aside, I don't enjoy watching my beloved football team these days

果啲太on9了 唔識回

咁樣樣

打得垃圾

贏1球=輸

icic

以後場場食幾次黑哨 + 炒人4,5粒

先值得拎3分呀

唔係俾正義撚串你隊波打得差有咩資格嬴

Wenger on Henry: "There are people who are paid to talk, it's difficult sometimes when you are paid to talk, to talk, to talk and only say things that are true and intelligent."

冇話個 pen 啱
We have a lucky deflected own goal
They have a wrong penalty
最憎雲加 divert 哂啲 attention 去 referee decision
邊個 80 分鐘 0:0 榜尾中堅換中堅
Outdated tactics
Buy wrong players
換人垃圾
走啦 dllm

嘈完又點 明黑鳩你，甸恩下次又可以繼續撚鳩你

最緊要係千祈唔好黑人
唔係有排你還

雲加屌多嘴狗

唔知以為足球係咪有潛規則
唔係計入球數決定勝負 上場既判決可以影響下場判決
場面打得好先有3分 咁獌一早仆街
但之後個標準又搬去入球數

咁阿狗入波係真係光明正大射入喎點唔值先

又比人上綱上線架喇
幫你無限elaborate

以波論波球og之前個表現係抵擺低兩分，完全攻唔起

但依家客觀事實就係dean條仆街玩野

輸啦 簡得做阿仙奴球迷都唔好expect咁多啦 以後都唔會有奬嫁啦。。

個個都話個 decision 係錯啦
但係隊波成績差頼黑哨真羞家
同摩狗近幾場一樣

Yes

Wenger: "At the end of the day there are two countries in Europe where you have professional referees: Italy and England. Not one English referee will go to the World Cup."

Wenger on referees: "You can't say a word against it because they are untouchable. And that is the truth as well. There is a reason, it's not only me who judges them."

Wenger on Alexis to Man City in January: "I have given you my answer many times. I don't see why I should come back on a subject we have talked about 155 times."

爺爺嬲到

Wrong Major Decisions Against Arsenal 2017/18 Thread
01. Handball Penalty Not Given vs Leicester (Ref Mike Dean) Stretched Arm to stop cross

必須置頂
Mike dean

有咩好羞家 隊波已經冇前四實力一早知
有山犬既阿狗當中游隊就ok

俾Dean 鳩吹完, 仲要傷幾件..... 訓唔著

呢場D 球迷都無打死DEAN 喇

咁事實係阿狗因黑哨失分喎
以前不敗夠有d比賽係踢得唔好啦
獌狗拎冠夠唔係場場華麗足球
要爭入前列就係需要柒下柒下都贏波
就算鏝今年咁癲都唔係場場好波

可以話阿仙奴打得垃圾搞到宜家得第5,6名
但我個人唔同意話"呢場打得垃圾所以應該要和"/ "唔洗還呀?" 既說法

呢球全世界都屌嘅我又唔覺得有咩問題
雲加係柒但同癲恩柒兩件事

知唔知做阿狗最慘係咩
頭四實力果陣心裏面覺得應該爭冠
中上遊實力果陣實得頭四
心態轉變追唔到球會下沉速度

不敗果期黑唔少
我不嬲都唔介意黑哨/柒住贏波
甚至插水贏

誤判有賺有蝕架喇
睇開D 喇
又唔係第一年睇

射波狗收皮啦

唔好下下都要拉落頭唔頭四都先
唔通我話阿狗唔值頭四就場場都唔抵攞3分？咁中下游個啲唔洗踢啦
事實係場波比球證黑到冇咗兩分

話冇Ozil冇哂進攻就玩完
咪即係證明自從兩個球星黎左之後太靠佢哋
成隊波因為佢兩個心情好唔好影響表現
本身應有既整體默契已經冇左好多年

瞓唔到

打鏝果場比人黑，但就算唔黑人地都贏你，所以果場輸係哽得服

今場完全55波而我地-6入一球，再比一球非pen既pen追和，即係明明擺三分比人rob左兩分，所以唔服

俾一個狀態飄忽既球星做核心
之後幾年沉真係抵你死

Arsenal’s last 7 games in the PL :

2 wins
4 draws
1 defeat

失分完係嬲咖啦
不過今年對中下遊老鼠拉龜到
同埋其實真係山啲鳩吊最有威脅性
燒山一齊走之後人腳真係變返神丹果期
其他對手大幅強化
真係有排柒

其他揹飛（除卡叔）必定中遊

主要黎講係個領隊問題
打返4231 433 4411 前四都無難到
問心我地d 人差過車利曼好多咩

陣中隻隻都廢翼

呢點唔同意
某程度上係因為有兩件大佬先限制咗班球員
好多時成隊攞波第一時間都係搵佢兩個嚟交根本冇機會做自己野
其實呢兩季有幾場波冇佢兩個班波踢得放啲仲好

認同打返4後衛應該會攻得好d
唔係差好多,但都係有差距

要迫走禾
連唯一一隻會做到威脅既翼唔用
用2&B 同黑B

例子 my counter example: league cup

雲加真係對一個球員死心/唔鍾意
就一定唔會再俾機會佢

真係寧願中遊都冇話邊個carry邊個
一隊波係要整體

今季初唔用山狗個幾場淨講條左路都順啲啦

差過雙曼車好多
拎禾子黑B2B同人地第三四前/翼鋒比係冇得比

哥利斯卡好似去拜唔係去利

但有燒，你話兩件大老限制左

好正常

禾子真係咁失禮
上季翼位係big 4黎講唔失禮喎

前線都無得同痢比

黑b禾子唔差過lingard好多
呢d功能性球員係睇領隊點用姐,當然肯定有差距架啦,但應該可以發揮好d,現有人腳

錢就洗左
我地前線都>100m 架

球員技術>利前線
但踢出嚟1+1+1=2

真心雞肋 睇歐霸就知點解雲加掉佢去冷宮

呢個係不爭嘅事實喎講咗好多年成隊睇緊佢地面色踢波啦

禾入波量ok但其他時間無咩作用 黑b睇落有作用但實際入唔到好多波..

你打343 就係犧牲左佢架喇
跟本成隊都犠牲晒
唔知做乜撚

其實隊隊都係咖啦 軌咪又係睇Hazard 鏝Silva+KDB 熱Eriksen+Kane...

阿狗打唔返4後衛啦其實，慣左後防血肉牆城

冇人包Kos既話又唔知佢幾時自爆

明明禾都叫有貨交
但就係要出iwobi 同黑b
斬撚死死老野喇

咁你呢兩件有冇人地古天樂迪希尼咁穩定carry到隊波？
冇本錢就唔應該過份依賴

怪哂落燒山到真係痴撚線

歐霸有時中間轉陣
依家禾=全面弱版沙拉 你比佢去中下游會有前途啲

講真 燒山叫無本錢 我諗黎緊幾年阿記都唔會有邊個可以算有本錢

唔係話怪哂落佢地到 係套打法唔應該好似依家咁圍住佢兩個踢 講緊係雲加點教隊波嘅問題

唔好當我無睇喎
有禾D波我都跟足架喎
有時打343 中間埃及+coq
根本玩鳩前面
最後一場禾都叫有入波又三個助攻
咁都唔比機會佢
仲要用iwobi 同黑b

兩個都好撚大牌 又玻璃心
hazard都試過玩野搞到成季仆街

或者咁講 佢兩個要隊波配合 成隊就當佢兩個可以自己踢哂 隊波咪唔協調踢到咁嘅撚樣 咁樣講好唔好啲？

Kane真係怪物黎 成年入得多過美欺

枉我無data 都要係條街睇場波
都唔知晒左我幾多錢
雲加切腹喇

Jack Wilshere
2 分鐘 ·
Thanks to all the fans for your support today and throughout 2017....you should all be going home happier today as we should have 3 points instead of 1! We go again wednesday ⚽️❤

咁撚斯文既, 佢投訴到食黃

所以要賣燒山，再比其他球員放D 希望會更好 （如果我無理解錯）

場上面do 下show 姐
咪又係打份工
就好似香港立法會d 議員咁

真係比起燒山更重要既世界級球員係卡so
踢到行唔到路 穩定又賣力冇架子

真係係阿記中前場企穩正選既咪就係得佢地3個 其他人係咁有料唔會長期徘徊係正選後備之間啦

得雲加呢種廢老亂俾人企穩正選
山狗

所以一冇咗卡叔咪收皮

轉無限plan啦

那有錢

依家無限plan可以好平

成日話想睇無左燒山會踢成點
睇歐霸咪知囉
6場有5場都係悶波黎
解放球員笑撚左

哥xxx 04個中場去拜？

冇睇場波，踢成點？

你邊場有睇

倒數邊得閒睇牙=.=

Free去好似

冇睇下半場 我哋輸咩？

雲加

癲恩我屌你老母呀

早

冇圖就連埋甸恩老母一齊屌

countdown 喺街行
有啲好似冇着咁
不過我唔敢望

以前係英國讀書果個城市，每年都有D唔著衫活動

Happy New Year everyone except Mike Dean!! 😄

Alexis Sanchez, Mesut Özil & Jack Wilshere are all free to sign pre contracts with other clubs. #afc

笑撚咗 呢啲雲加擺明亂鳩咁湊夠十一個冇夾開嘅B隊上去踢 一啲默契都冇嘅波攞嚟做標準 攞野嚟講啫清

早晨牙

山狗一到轉會就爆seed我都唔會欣賞佢
呢兩場算係佢救返

但寧願佢走

雲加：奧斯爾難鬥「車」

【體育】阿仙奴作客西布朗被逼和1:1，領隊雲加透露下場面對車路士，奧斯爾復出的可能性極微。

在德國國腳奧斯爾（Mesut Ozil）膝傷缺陣下，阿仙奴由贏變和，慘失兩分，談到周三英超硬撼暫列次席的倫敦大敵車路士，領隊雲加表示：「面對西布朗，他受傷缺陣，下場披甲的機會微乎其微。」

奧斯爾今季英超上陣17場，射入4球助攻5次，近期狀態不俗，對上3場射入2球，同時捲入轉會風波。

說回比賽末段的爭議性12碼，哥林張伯斯近距離被「波打手」，雲加失望回應：「我們說完又說、說完又說，事情始終沒改變，你還可以怎樣？問題是英超也不願意面對現實。我們是時候引入VAR技術，英超想成為最佳聯賽，但當其他聯賽陸續引入VAR，我們仍不知道要等到何年何月。」

出弱智的伊禾比真係同打少個無分別

真係好撚廢

心理戰

基比斯都係二五

屌你老母顛恩

睇表情佢其實一心想界外球

屌你啦
Gibbs都唔撚想 佢省完呆撚左咁 想拎角球渣

阿狗好心收檔啦

會長 幾時發功

佢見到12碼個樣都呆撚左

無用了

我諗佢都無諗住攻，求其一腳亂踢晒下時間，點知中左手

成個禮拜無番工
好頹了

全場除左甸恩冇人覺得係12碼，真係力排眾議、堅守立場

Happy new year except Mike Dean

想問下間諜係阿仙奴有無救過12碼

無

Alan Pardew feels Mike Dean's decision to award his West Brom side a late penalty against Arsenal was tough on the Gunners.

爺爺

可能練習個時有

其實都係時候要諗下龍門接班

收到風佢完場入左阿更衣室跪低同爺爺斟茶認錯

證明條友廢到無倫

馬天尼斯

Iwobi fuck off

出禾子好撚過

美斯

義和脾個位換禾子或者主席都好好多啦
屌你老母
上年買主席番黎又唔撚用

依家諗諗下邊個黎都無撚用
雲加教比咩人佢都死

屌你老母癲恩
本來開開心心準備上床訓
你老母臭閪吹個黑哨十二碼
做波做撚到出晒面

條撚樣不嬲都黑鳩我廠
Dlllm癲恩

我吾准你貢話爺爺

熱狗

做吉祥物算啦
唔好教波啦

達斯拿 馬列斯 利馬 沙夏 好心就買番隻翼啦

同路狗一齊死

玩fifa career mode 對阿仙奴
電腦都識賣禾買沙夏

越諗越登主席唔抵
翼位根本無人換

追返POST,見到有手足話就算冇黑哨今場唔抵嬴,想問係咪要場場30次射門,25次中龍先叫抵嬴?

過埋今季連不敗奪冠都無得j啦

平時又讚其他隊柒下柒下都贏到

咁又未必，曼城依家咁樣應該會輸

無左kdb
睇下哥帥點搞啦

好似有潔癖咁,下場開始唔打到對面半場都過唔到唔好叫抵嬴啦好唔好

Alexis

我都覺得好大機會會追

表現差=抵輸/和
事實足球係睇入球分勝負

有啲手畜對曼聯個場又話表現好冇撚用，入波先得。依場又相反

算啦 有咩好拗

根本個個都其實係要隊波華麗地贏

收到風你嚟

最好踢到六冠疤咁

2017都仲反雲

仲有5次唔中龍，唔抵贏

After the match, Petr Cech gave his opinion on the game’s controversial moment. Here’s what he said:

on Cech getting annoyed at the goal…
Every time we have a meeting with the referees prior to the season and it comes to this point where the player is too close to the ball and he has no chance to react. He has his hands by his side and it can never be a penalty. The referee gives this with two minutes to go and I asked him why he changed his opinion to give a penalty, when every time we have this meeting, it’s clear that they say this is not a penalty. I got booked as well and I think that’s the most disappointing, because he could have told me ‘come later’, but he just gave me a yellow card. I was not rude, I just asked the question and I think this disappoints me even more.

on if Cech can see why the penalty was awarded…
No.

on what Dean said when asked why he awarded it…
Nothing.

on if he’s ever been this angry after a decision…
I’m just disappointed because of the penalty situation. I expect, when I walk towards the referee with respect and ask him a question, I would like him to answer me in a normal way and not give me a yellow card and say nothing.

幾時打邊爐

其實琴日打得已經唔錯，
明顯有進步，
培養返357年應該入得返前四，
比啲時間雲加

到時執阿仙奴30年

如果著眼於一場半場嘅勝負，
一季半季嘅排名，
跟本冇資格支持阿仙奴，
我雲唔需要你地

捱到依家仲有邊個係為排名為冠軍
留得底既都係真阿

史特拉斯堡名宿 爺爺

今晚你ok?

唔啦今晚約左老母，下星期六點睇

然後再捉沙卡做戰犯
再怨點解唔出禾仔
劇本

費Sir被雲加破紀錄：我真係恭喜你呀！

【體育】曼聯傳奇領隊費格遜的執教英超紀錄，被阿仙奴主帥雲加打破後，大方地祝賀這名老對手。

68歲的雲加（Arsene Wenger）於周日英超帶領阿仙奴作客西布朗，雖然在完前場被被積洛迪古斯的爭議性12碼逼和1:1，但仍以811場打破了費格遜（Sir Alex Ferguson）英超執教場數最多的紀錄。

費Sir對這名球場上的老對手表示：「我要恭喜雲加超越了我執教英超810場的紀錄，這是一個奇妙的里程碑，而且需要最高水平的專注及專業管理才能達成。我很懷疑將來會不會有人可以打破他的紀錄。」

雲加在1996年入主阿仙奴，為球隊贏得3次英超、7次英足盃，而且於2003/04球季以全季不敗身封王。在車路士、曼城、熱刺尚未彈起之前，兵工廠跟費Sir帶領的紅魔，在英超鬥過你死我活。

睇足全場 真係踢到中遊都不如
沙加係差 iwobi係差
最撚差係雲加

講得好

SOUTHAMPTON & EVERTON BATTLE FOR WALCOTT

Southampton and Everton are ready to go head-to-head for Arsenal winger Theo Walcott, according to the Daily Telegraph.

沙卡尋日邊到戰犯

沙卡邊到差

比d時間爺爺啦
急功近利既球迷

算啦，的人係唔係都屌果幾個球員

成隊波體力不足
跑動都懶

快車牙清

有無人夾錢買起甸恩呀

搞串爺爺大好日子

我想知鏝依家有邊個當打可以上場

其實有主席都無用
我廠成隊係無一個跑得快同識過人
硬爆爆過果種
禾衝入人群就算啦

反而尋晚牛奶一般般

其實係班人冇力
2日之後作客
山狗尾段都跑唔旭

我夾一萬

好多傳失

沙加啲醫院波

等緊燒山過死敵官宣

343問題, 中場少個人
真係要Kante咁全能先踢得掂

拎片出黎講野啦，唔好又9up

反雲的施華 $10000

同前四差3分

毅進星 $100

阿狗依家咁早上第四最後咪又係嘔番出黎

一個月糧換以後唔洗睇癲因
抵比啦

老野唔肯轉陣
襯地淋啦屌

343打陣地得啖笑

片就冇 新年邊個開工剪片

講真作為一個中場
下下高波有空位作都唔抵落黎而一下彈走 我唔知佢係冇信心痴到落黎定係對自己one touch太有信心，但出到黎係成日傳失
仲有一有人逼近又係亂咁傳走 唔會見到佢好似其他中場咁拎身位護波 我地後備果d中場都識護一護先再傳返好而唔係一野醫院波亂傳

長袖版波衫配條紅褲又幾撚有型

又原罪

尋日嬴唔到波肯定關XHAKA 事

我覺得係體系問題，琴晚沙牛兩個拎到波個陣，好多時拿山伊都入左中間，變左塞死哂，兩邊閘位上去個時機又唔靚拉唔散人地防線

有幾球山狗落返黎拎波都係傳唔到上去，要自帶一段先傳到出去

反山黨

唔反無得反啦

琴晚戰術有問題
成隊波攻勢集中曬係中路，兩邊翼衛0作用
我老母都識守啦

不過最撚大問題係癲因

山同伊都唔拉邊

身位護波真係冇錯喎
睇吓wanyama同kante呢啲細範圍得位左cup右cup冇問題
仲有熱狗隻怪物dembele直情痴撚線

淨係琴晚?

阿記所謂戰術不嬲都係中鋒比空位 2翼入中間射波咖啦 奧燒出既就佢逗後比中場上去

Xhaka放波放得太慢
琴晚加利仔都話佢控左4下先傳到個波出黎 正常應該控一下就傳到

嬲嬲地
打Fifa炒鳩啲垃圾出氣先

any pro

呢樣牛奶真係做得好好多...雖然牛奶琴日都踢得唔好

有人走位先得架

我又唔覺有幾慢

下半場傳左2次直線俾拿卡 山9有空位咪又長傳俾佢

人地守到咁, 你話傳就傳咩

計尋日. 牛奶傳失次數仲多

IWOBI + 比比右路仲大問題

有睇哂尋日全場真係唔覺中場果兩件有咩問題

我從來都冇話沙卡踢得差
但有手足成撚日都嫌佢搶波唔夠好,跑動少,成日傳醫院波,又唔望下佢身邊有冇隊友幫佢,要佢一個人做晒防中同中中的工作
如果有上季的跑動多的藍斯或者唔衝入人群的牛奶,會好踢好多
點知今季藍斯上晒腦做前鋒,情願係禁區舉手都唔返中圈拎波,搞到沙卡成日做戰犯
而家望就望牛奶生性,同沙卡夾到

琴晚係再惡化版

正選k31 同山夾咁耐本身都一般，後尾AMN出黎直程習慣性攻個陣入中路，右翼衛條撚樣直程講都費事

3後衛陣你兩隻翼衛踢唔起，成班入哂中路，又無左奧燒中間組織，成個陣個缺點完全暴露哂出黎

而家有2件

xhaka慢係因為控波推兩三腳望兩望 最後交畀個其實第一腳就可以畀到既人 同時佢自己又唔可以引球推進
所以有一部分原因都係啲人唔走位先搞到佢再慢啲

d隊走動好似冇乜力咁
快極有限

講慢IWOBI仲慢
成日妹2下先做下一步

起腳都7下7下咁

其實全隊都係 K31仲好笑 d傳波係人都知你想點
E禾比睇住山狗傳 唔敢去仲衰
山狗少左on9但左邊配合
得laca爽少少

仲有人隔一兩日就係阿post吹奏呢件垃圾nigger

咪又係得個條垃圾撚屌會然
仲有邊個呀？

刀系有人吹奏牙

佢狗黎

Ok

Xhaka 比季初少左誤傳，weak foot好似好左，之前唔岩位都要夾硬用左腳

Hi

dllm到訓醒都仲好嬲

牛奶個作用就係衝入人群中拉開防線傳比走位既隊友，
問題係尋晚都冇人走

打fm都識啦，有人衝就要有人overlap,我打442/433都係咁打，點解爺爺唔識

佢自己走去空位現身要波都無咁積極了

有咩好嬲
放開d啦

ching 真係好靚仔

咁樣失分真係on9

無奧燒又輸一場

你成世唯一一句有意義既說話就係呢句，
Btw, Laporte 今集好廢

未傷都算係咁
佢喺般茅都係比人錫住用

又老屈

仲玩緊FM 17

話咁快就過哂啲大節日

新年同情人節

買啦on9,使唔使送比你啊？
男人老狗兩舊幾水都冇！

係呀，餐飯都比唔起，幾十歲人少少錢都冇

仲有一個月 可能到時搵到女朋友呢

賣屎忽is ok

早晨

185都唔用

屌女果陣個個都有錢
買隻驚都話無錢

咪扮野手足 啱啱先買你d套資助你

呃錢狗

衰過路狗

聖誕嗰日比晒條女

有勁過咩

15-16兩集都勁
今集唔係買唔到sule我先唔用隻垃圾

尋晚一齊慶祝假撚到
擺明做比人睇

波底就係差

OG我買FM18比你好無啊

屌你，下集買比我啦屌

冰度有呃錢牙

巧牙 多射

偽毒互含

SULE巧易傷

17我都買左拿樸迪，但原來升盡都係得3星

發下夢好啦 STEAM ID搵我

未買FM

那有錢

祝Ryo蛇你新一年賺到fat fat牙

好過條撚樣，叫佢傳波比99/太子，佢老母成日踢出界

STEAM搵我啊

仲係咪水泡

有女朋友未呀，結婚未呀，返工未呀

岩岩搵左喇 岩岩login唔到

【最cheap女主播】2018陳嘉倩驚爆與監躉男分手 「女神」變妝靠Cafe

@子普（是狗）

你搵左我=.="

子普係監躉

唔睇唔記得賓納係阿狗青訓

NOOBIE?

u steam wt name 牙

noobie 禾黎

做乜牙

@子普

Sor, ryo蛇steam id係咩牙？ 上次巧似矛add u

arsenal_ryo

Thankfully Mike Dean din't referee the FA Cup final, he would have surely given a penalty when Victor Moses dived!

Arsenal are unbeaten this year 🎉

All jor u 了

晚D比你

“I think he's going to stay there.”

Pep Guardiola says he does not expect Alexis Sanchez to move from Arsenal to Man City in January. 🔵

Guardiola on Alexis: "I don't know. We will have internal meetings and see what is for the best, but he is an Arsenal player and I think he will be [after January]."

要同球會傾完先知呀

如果山狗一直都係好似近兩場既表現,應該冇咩人想佢走

快啲走啦

哥狗我屌你老母牙

祝你年年發過豬頭牙

係時候吹奏鏝球員

Arsenal FC @Arsenal

🎈 @JackWilshere turns 26 today

霎眼廿六歲

仲以為28 29

喺阿狗浪費左幾年時間

OG 收野啦

下年去跟哥狗

多謝ryo蛇

下次見到你幫你含

同埋個look

ryo蛇

想有人買咪打好少少

Arsenal record with Mike Dean as referee since 2006/07:

48 games
15 wins
17 draws
16 losses
31% win rate

#afc

真係好擔心阿會變成下一個猁

一早已經變緊啦
等燒山正式離隊就會係下一隊利

點解你會覺得可以同利比？

痢you never walk alone
阿狗得個圖書館

利狗果浸柒味好難可以比得上

yes

好有滄桑味

Arsènic™ @MrArsenicTM

Aziz Yildirim (@Fenerbahce) is planning to submit an attractive offer for Mesut Özil and build a team around him according to Turkish media [1/2]

Aziz believes Mesut would be open to the move, but a major sticking point is convincing his fiancée to live in Turkey [2/2]

阿狗柒過利啦已經

build a team around him
張狗走果時咪又係咁講

利點都柒啲 邊方面都係

阿仙奴=柒
利物浦=柒到喊

係咪唱淫k唱懵左你呀

pro

而家有3件

Join

我又join陣

利柒還柒 點都高過阿狗一個level

都係上季先開始勁過阿狗姐

進攻主力後生長約唔多傷
前景點都好啲
係睇高普嘅打法長遠會唔會打殘佢地同埋古天奴走唔走

不願接受但此乃事實
唔知要幾耐先有下一個好教練
痢都咁多年先搵到高普

古天奴走影響應該幾大下...
冇人識造波,中場得返工兵

高普好

啦啦啦出返黎就唔同講法

利賣古 應該會買利馬踢中中

防守差,但進攻幾勁,沙拿哂咁多機會都神射

下年都有埋基達，又買埋vvd
就黎執齊人腳了

拉蘭拿好似咩都有d,但係唔勁

利馬同古天奴差好遠啦

睇左好幾場痢，覺得古既角色其實無過去幾季咁重要，好多攻勢邊路都玩死你，我身邊D痢粉個個都話賣古執後防好過

買左雲迪積要重建皇朝

仲比癲恩吹阿狗真係唔撚洗玩

哥迪奧拿：不敗不會發生

【體育】曼城連勝走勢告一段落，展望將來，哥迪奧拿表明不會以全季不敗為目標，因為他確信那是不可能。

「我並不是正在想及不敗。這不會發生。」曼城在2017年最後一仗被水晶宮悶和0:0後，領隊哥迪奧拿一如以往顯得踏實。雖然連勝告終，至少力保不敗，被問到藍月可會以2003/04年全季不敗的阿仙奴為目標時，他說：「或許雲加正為此而憂心，但我說過很多遍，2004年的走勢是屬於他的。」

「今天的情況與2004年時截然不同。」這位前巴塞隆拿及拜仁慕尼黑主帥續說。「現在有很多強大的球隊，很多賽事、很多比賽。」

一直有傳曼城看中阿歷斯山齊士，而隨著加比爾捷西斯受傷，令人相信曼城或加快斟介山神的步伐，不過哥迪奧拿相信山神不會出「廠」：「他是阿仙奴的球員，我認為他會留在那裡。」

羅寶依家傳咁多波

紅日無人

去左食一田啲垃圾食物

又暗串爺爺

TRANSFER CENTRE: #MUFC reportedly eye a move for Inter Milan midfielder Joao Mario 👉 👉 skysports.tv/F94Ajx

阿狗傳過

垃圾黎

見到比比鳥咁廢，
宜家真係有啲懷念延金森

不要再說了

不過簽返沙格拿

不如簽返伊堡

耶撚

沙格拿做替工中堅得唔得

佢地好野當草,無左先當寶

贊狗咪比人打爆得仲勁

同Koke手足夾得唔錯

識貨

迷贊傻鳩黎 唔需要同佢地認真討論

差小小升到班

新一年
想問燒山走左未

有冇人等緊叱吒

坤哥

等睇波算 有咩歌入選？

我並唔同意呢位先生既講法 迷贊唔一定係傻鳩黎既

琴晚食完飯無野做去左行yoho mall 一田，廢過出面個幾間好多 初開個日做乜咁多人去

仲可能係弱智

係既 應該係on9黎

咁不如比大波子正選好過la

賣左佢好過啦 唔撚出既 今季上陣3場都冇

當年果球如果係比比鳥掉比中堅賓，
唔入比人打反擊，比比鳥返唔切去，
到時比人追和，有冇前四都未知，
跟本已經證明左贊大局觀好

成2年無玩呢隊波,一返黎就玩到降班

識波

冇錯 贊仔其實考慮到中堅賓唔入既機會大過入 所以先選擇唔快放

你地下次出即討啦

我稍為陰謀論咁睇
昨晚場波就因為雲加超越老費先黑哨失分
英超足總點會俾你破佢地個英國人紀錄破得咁開心
個十二碼擺到明俾人造，一早搵定有爭議性既甸恩吹呢場，咪無人會懷疑背後老費
最後恭喜雲加超越左老費紀錄，呢個紀錄相信亦後無來者

AXXXXXXXXXXXX

最歌5強有霸氣情歌，Tonick ，朋友身份
好似失魂記
仲有首唔記得

起碼係傾波先

On9

就係要比人黑完再反超奪冠先有說服力

痴線 雲加除左場數贏費爵之外 有邊樣威過佢

足總盃次數

卡路士偉拿都要踢美職

老費靠咩贏冠軍仲需要解釋？

賣埋禾過去 等佢地兄弟團聚啦

球場都吊打費sir

Gg...

真係開心，最高質嘅傾波手足都係到

笑死

身高都完勝老廢啦

頭髮皺紋都遠勝 費sir

魅力都高過廢老啦，
前幾年仲有本體力搞婚外情

魅力都高過廢老啦，
前幾年仲有體力搞婚外情

建立迷領隊文化

記得果陣中學睇到份體育版報呢件事呆左 冇諗過雲加都會搞婚外情

佢啲單刀把握力幾好

當年比人屌到爆哂炸

係咪路狗個種無恥
U比錢啦 我無錢

我這樣討厭他完美如此

爺爺應該係：我比錢啦，我有錢

游生越黎越紅

4字頭先發圍

食得好健康？

好行夾唔送

仍然不忘本支持傑出阿仙奴

心入面恥笑緊你咋

普子

陳嘉倩疑被人中出即飛

普子係狗

原來子普係監躉

閨蜜繼續爆料話﹕「其實條仔平時係軟飯王，出街食飯話請朋友，其實都係嘉倩負責畀錢。外間又以為佢送好多嘢畀嘉倩，但其實所有名牌嘢，都係嘉倩自己畀錢買。」閨蜜仲提供咗一張嘉倩自己畀錢買鞋嘅單據，真係冇使男人一分一毫咁話。

子普係狗

今晚應該有得睇重建

75M

點溝到陳嘉倩

你入去坐返轉先

夠賤

普子靚仔
把口又得

依排唔見人可能又入左去踎

尋晚癲恩衰咩，冇睇到

簡單d講：鳩吹囉

希望方皓玫拎到叱咤

好聽

d live

FB見到以前d 豬西毒撚同學都出哂pool

豬西都係肉

佢愈紅阿狗就愈沉

冇聽過live
Live黎講gin lee 應該唔差 但好似冇歌入

識化妝唔同左

講起live 尋晚胡定欣放煙花表演真係世界級 我覺得同波斯高有得揮

d live好掂 有咩問題

ok

原來gin lee都有幾首入左

普狗自貼

牙鋒

謝霆鋒

仲諗住佢會掟爛結他

王菀之套衫做乜鳩

小明好靚

穩左好多

收工 早一個鐘

Gin lee隻新碟好襟聽，但無一隻歌爆得起 咁爭獎好輸蝕

上年首雙雙好正但又拎唔到獎

佢同aga d合唱歌好正

顏卓齡

好正
好鍾意佢個爆牙

但兩個同台果時ginlee屌打aga

衛蘭

成個薛凱琪出道個feel

有冇手足今晚打機

屌你老味Janice 肥到adelle咁

Adele勁好撚多

其實你有冇假放

壞機

側田

一星期一日 過咗2月就長短週

突發已簽入lemar

坤狗我屌你老母

Where

冰隊簽入牙？

可以係娛樂圈得罪咁多人真係少見

Ozil2021

白禮頓都幾勁喎

岩岩講咩得罪人?

Arsènic™ @MrArsenicTM

John Cross says #AFC are still in talks with Mesut over the terms of his new contract. Alexis, on the other hand, is not expected to leave in January.

Arsène still likes Perez and has not closed the door for a potential return in January according to Cross.

沙拿,古天奴唔洗對般尼
高普

唔係岩岩，而係同佢合作果d都頂佢唔順

幾時公佈山狗留隊？？

又中

留你老母走啦垃圾

Ryo蛇屌波？

The Gunners are unlikely to do much business in January, and expect Alexis Sanchez and Mesut Ozil to stay until the end of the season.

They have not given up on re-signing Ozil and are still in talks, despite interest from Manchester United and Barcelona.

Manchester City want Sanchez on a free transfer and while Paris Saint-Germain should not be discounted, the Chile star is likely to wait until the end of the season — when the financial package for him will be greater.

我賤

Gin lee隻碟真係好正

aga

Goals versus Expected Goals

Kane 18 - 14.5
Salah 17 - 14.1
Sterling 13 - 8.5
Aguero 12 - 11.3
Lukaku 10 - 10.5
Morata 10 - 8.6
Rooney 10 - 7.3
Vardy 9 8.1
Firmino 9 - 6.5
Jesus 8 - 9.6
Lacazette 8 - 9.3
Sanchez 7 - 7.8
Coutinho 7 - 3.5

Two things - our top scorers are about matching or slightly underperforming in terms of conversion, compared to forwards at other big six teams.

But the team are creating far fewer opportunities to score than other sides.

3AM

般茅on99咁樣追和

好撚正

彈下彈下慢流尾袋

利記？

Arsenal will consider recalling Lucas Perez from his loan in January [Various]

recall又唔撚用

今次用 掉走禾仔

不嬲都係湊人數

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

有冇人知ViuTV delay幾多？

大約5分鐘

做咩唔youtube睇？？？

英超連續4場和波

TRANSFER CENTRE: #AFC reportedly line up a shock January move for #CFC defender David Luiz 👉👉 skysports.tv/hvEs2L

三後衛嘅話其實ok

真友好球會

車唔會放比我地

佢放我即刻死

Daily Express

你以為係兩年前摩狗揸旗

屌你老母做比送禮勤

又係咁

游生+Fyy+朱

游生同fyy一齊傾牙狗？

Fyy

波波好撚大

屌你老尾啱兄山雲迪積

對曼城先第一場英超

對野幾斤重

文傑都忍唔住要篤一篤

ginlee對波好正

圖呢屌你老尾

竟然唔是dearjane

咩節目

每晚10:30 食得好健康

痢有新謝拉特

收皮啦dear jane就

三部曲幾正加埋安祖娜丸

903 target audience好鍾意佢地架

Btw其實好好奇鐵樹蘭班友點睇supper

Rising star 別說話個陣我幾鍾意

因為supper而多左人識鐵樹蘭，有好有唔好啦

陳柏宇串到

其實肥賓教紐卡素啲防守都幾好
點解教痢咁差

擺明造比送禮

有冇人睇緊痢
隻solanke幾勁 好多高波都拎到落黎/頂到比隊友

隊波本身太柒了

我賤又中

Metal仔應該好多都憎鳩pop友

清睇youtube live la...

原來又有波睇 點解今年啲賽程好似特別密 係咪因為世界盃

下教痢佢啲防守堅勁

唔知 感覺好似日日都有波睇咁

好似屌柒903咁 903訪問佢都好唔滿意咁

睇緊波用app睇炸

呢幾個星期隔幾日一場
星期三晚有我阿睇

Viutv有delay牙，youtube先冇delay

男金宋禮，男銅側田

日日都有得睇雲加破記錄

EASON

嘩屌

不過把聲真係唔同哂

冇人推po

好諷刺上面eason做表演嘉賓
下面克勤仲淨緊獎

Eason陪住我地成長

首首都識唱

屌你老尾 般尼隻txxxxxski都好勁

19毛文有提名都拎左

李克勤個唱腔仲長青過一國兩制

屌你

宋禮勤唱功太尾機了

Eason呢part正到

陳柏宇拎呢個獎要唱live

想喊

好耐無見過佢叱咤無troll game

終於拎

但都明白叱吒咁多年都俾佢玩

因為其他歌手完全冇佢既感染力

陳柏宇同克勸個part完全冇佢個part咁有feel

小明

投左票

Hi 好耐冇見

原來小明先細容祖兒一年

捱左咁多年

克勤係把聲好靚 不過真係首首都係個個調

廣偉

長相撕守攞左9成

多MK入場

假使輸少少

今晚前亞視暗星導演夫人又可以開post打j

廣偉畀票

好似輸41票

上年個玩法既話99%假使嬴

上年有得拉票

上年最後5首揀最高票兩首出黎，再2揀1, 投得比陳柏宇既大部分都應該唔會投比tonick掛

馬列斯靚波 加碼啦

馬列斯窩利

馬列斯又係年尾先爆seed

搏轉會

合約戰士

41票

最撚好笑係live post有風紀唔比人屌tonick拎 然後發哂癲開火

MANE

見你駁唔到匿埋係到打飛機仲撚好笑

得喇

tonick世界第一，返出去聽歌啦傻鳩

屌

霆鋒is back

其實你仲未答到我唱live差點解唔值拎最歌

不過屌還屌，好憎d傻鳩逐隻歌屌話mk

老老豆豆 對tonick無乜感覺 但見到你d on9論點真係忍唔住

返去叱咤post睇啦傻鳩 答撚左你囉

其實仲係未答到
你搞清楚自己講過d咩先

算啦 你自己慢慢諗下
繼續匿係到打飛機啦 其實無乜所謂
唱live差=唔值拎最歌呢個邏輯
宇宙級

咁都有罵戰

總之你屌女神造馬就ok, 我屌tonick live差就唔得啦大音樂家

你自己都唔知自己講過d乜，雙重標準啦

乜撚野最歌

係咪阿迷先 唔係就死出去啦

講緊小明同tonick
你自己又shift去欣宜
邊有得同你拗

我睇慣twice live差但有人氣拎年歌就係爽
不嬲Soical media越多人share就拎奬
有乜好屌

Giroud世界第一
但個會員唔係好掂

基奧特佢唔明啊但係

叱咤我最喜愛歌曲

我覺得tonick live差，唔值得拎呢個獎都比風紀隊長走入黎狗竇咬

風紀克美演譯咩叫寬已嚴人，自己屌欣宜造馬就ok

用緊你邏輯咋ma
你唔鍾意=唔值拎

啱架啦 你匿埋係到就好
唔好影衰阿迷

咪講撚左小明live好過tonick囉，自己去youtube睇啦

不過你屌佢今晚差得差，或者覺得佢唔值得拎都ok架 唔洗入紙申請先屌得

迷得基果然對品味好有堅持

呢d好主觀架喎

我都覺得小明值得拎多啲

為咗一首歌走入嚟爆閘
專心聽仲好啦

所以你都係唔明最歌嘅標準
好啦我放棄
唔怕講 我都好鍾意小明
由won’t you stand果期已經有追
你覺得盲撐 你贏

痢唔識豬

見佢地比人鬧好心痛

我廠都唔識

係,好恐怖
搬泥應該都係得咁多貨,氣數已盡

本身諗住理性討論下
條友係要爆d on9論點

韓狗快撚d死就岩

大把haters
不過有人氣大哂

返去叱咤live post啦 大把人覺得tonick live差唔值得拎，慢慢逐個逐個追住黎咬啦

我是我本身的傳奇>>>>>>>>假使世界原來不像你預期

佢地上紅白勁多人鬧
睇直播同連登個個都鬧

燈

般尼

1:1

收皮啦呢度唔歡迎你呀戇鳩仔
為首歌攞唔攞到獎都要踩場
幾大呀

9成人都係屌首歌mk或者小明首歌正d
係得你咁特別
基奧特ho ball
Ching sick ball

般尼好波

我燈了

Twice 正
雖然咪嘴真係

手足好波

佢自己挑人機先 然後自己縮番入黎
佢又幾大呀

大家standard唔同，你覺得係投人氣，我覺得投live performance有咩問題？而小明live>tonick, 咁我覺得小明值得拎多過tonick又有乜問題？

你覺得欣宜靠老母唔投比佢，有人覺得女神首歌寫得好應好鐘意，有人鐘意欣宜live performance投比佢

有乜問題，個個人要跟你個standard? 世界圍住你轉好唔好？

買搬泥個RM 翻嚟sub 禾仔/2nb 啦

清快d祝我死全家破產一世窮

喂喂喂唔好阻撚住我地傾唔識輸既利記啦dllm

咪on9啦
人地點諗就一定岩既咩
一定要跟嗰9成人先得?
唔可以有自己既睇法
佢鐘意咩歌關你撚事咩

No angry la bro

G

一路係叱咤post有覆你，你先有衝入黎咋喎，幾時有縮過

大把人係live post屌tonick你又唔應？你就真係縮喇

903頒獎典禮都認真
算啦返去另一個post嘈

咁其實你都總結左欣宜首歌係有人氣

阿狗內戰dna

雖然我都覺得tonick拎冇乜所謂 不過唔好入黎爆閘啦
呢度傾波 傾女 傾樓架=.=

係人都知twice唱live唔掂架啦

佢邊係阿狗,未見過佢

高美斯又睇波

自己爬文同你特別柒

應該係咁

好啦 唔阻大家睇波
最後
基奧特好波

有人氣就係爽

駁唔到就收嗲躝啦，返去叱咤post屌人啦風紀隊長

世界唔係圍鳩住你轉架傻鳩，一定要個個跟你standard?

返去叱咤post嘈啦

咁咤叱個standard就係人氣
咩叫駁唔到
你鳩up當秘笈

講真Tonick首歌真係幾Mk下

呢個真係駁唔到

搬泥應該會俾人反cup

猁絕殺

打完即入

佢地d歌同舞易洗腦,又多靚女
見其他團話佢地冇實力我真係笑左
大家都係半斤八兩,韓團不嬲靠包裝

叱咤樂壇流行榜頒獎典禮30周年柒事榜
1. 首屆頒獎禮（1988）故意落鳩梅姐面，乜獎都無
2. 劉德華因得罪肥婆長期無獎
3. 李克勤因得罪肥婆長期無獎
4. 商台專捧垃圾自己友，例如I love you boyz，出咗廣播道無人聽
5. 鄭欣宜奪得2016年我最喜愛女歌手
6. 頭15屆頒獎禮，都預留了起碼10分鐘給肥婆發表廢話
7. 草蜢連續6年（1990-1995）獲得組合金獎，Beyond四子年代長期屈居銀獎
8. 連續3年（1988-1990）頒發男歌手銀獎給已經宣佈不再領獎的譚詠麟
9. 故意頒發女歌手銀獎（1991）給已經宣佈不再領獎的梅艷芳
10. 肥婆搞「原創歌運動」令香港樂壇死快啲

仲有人認真

Supper Moment RubberBand 難分高下

on9

加多隊ccm

我屌tonick live差唔值得拎有乜問題呀，你答唔答撚到？

答唔撚到就躝啦

般尼對前6有冇一次係頂到全場,次次90+就收皮

咪係
拎bp 拎rv 比都得
有啲on9 拎gf 嚟比真係笑撚死 6個都豬樣 點睇呀屌

我個+1呀

叱咤*

無啦,真係唔識輸/和

屌你老母

今季又冇前四

@mk子，大陸仔等收屍

Live差=無人氣?
你不如組織下先啦
睇住你柒我真係鄧你面紅

套戲主題曲唔通punk咩

得既，你套戲係saw咪寫得出IV比佢囉

Gf =/= apink

證明打道氣幾緊要

阿狗短期內建立唔到呢d士氣

Live差唔屌得？我覺得live差唔值得拎又唔得？

又夾硬要人用你果套standard

躝啦

首先要團結

無慢鏡睇?尾柱條友好似有越

呢3個團加埋都唔夠TWICE咁多靚女

睇黎又冇前四 風水真係輪流轉

扮哂攞尾彩
正宗戇鳩仔

MK子刀中2 GFriend

佢地以前dmk歌好聽個依首la下話

阿狗不嬲係打道氣喎
只係呢道氣最多keep十幾場

屌呀
又絕殺

人地連運都有埋

隊隊都係打道氣架啦
不過阿狗道氣特別短

般尼下下都頂唔住

依球罰波張狗開
有冇人開懷念佢

yes
而且一沉就沉兩三個月

molamola,差6分了

我真係r哂頭
Live差點解唔屌得 我從來都無否認呢個事實
但最歌係投人氣點解會係我嘅standard
更勿論live差唔拎得呢個on9論點
我真係唔明

雲加氣數已盡啦

首先要搞掂d完約既仆街

快d官宣冬天/下季去邊仲好

屌駁唔到
啲人話多腎隊長樣衰係因為成個團嘅standard 係momo mina 咁嘅樣
呢兩件走去其他韓團做埋顏值擔當啦

連續兩季冇前四 雲匪可以收皮未

咁你咪自己死出去開個post慢慢問到夠

你想我躝都係唔想柒落去姐
對不對

細蚊仔係鐘意整容雞

專心歐霸啦

老野真係要盡快決定棄唔棄英超，訓身歐霸

新一年有望見證哥仔盛極轉衰

25不了

寧願死攬牛奶
真心為阿狗

大家都騎牛揾馬

你唔好縱基奧特啦
佢咁on9係要撞下板架
一係叫佢留tg我慢慢問佢

你係咪控制狂黎
點解要逼人跟你個諗法

唔通鐘意綠帽咩

學埋49000玩小三冠

問題係歐霸好鳩難踢

大幾多年呀要扮老屎忽

真係雲加條垃圾問題
100分呢幾場踢得好好

下場對車輸硬 前四已完

因為根本唔係我嘅諗法而係叱咤嘅玩法

屌你地唔洗返工? 個個跟我量地?

仲有得你揀咩 前四已經玩撚完啦

關我地鳩事咩
係度搞事仲係度扮撚哂袋錢入你袋咁
識你條撚咩

點會諗到有歐聯同冇歐聯都踢到pat屎咁

咁人氣呢家野 個個都有人撐架啦
何必針住針住呢

系

想你躝係因為你入人地個區呀柒頭
如果係高質嗌交都算
成隻小學雞咁係都要贏人地先安樂

返新工未

大陸仔 黨叫你反韓呀

有排

下
都係果句
佢自己挑人機先
唔關你事咁你未收皮繼續睇波
再唔係未block左我 廢時阻住你追post
唔撚識?

冇話唔可以Mk，純粹覺得今年d歌唔夠突出去同佢鬥姐

佢地真係冇整容

佢未走之前都踢得好啦

我而家就係講個玩法出黎都俾人屌

前四就冇硬

希望令高層快d醒
老野唔可以再續
同埋要搵名教練吸引球星

咁樣重建先會快

歐洲足協已經幫手鋪好路

挑人機就要入阿po搞事
搞事仲要叫人block左你咪得
將個責任比返人
好撚野啦你

巴打真係好撚樂觀

人氣點measure呀？fans多？票多？click rate?

投票既話，我覺得小明live performance好過tonick, 所以小明值得拎呢個獎，呢個係我投票standard

你覺得click rate/播放率呢d數目最重要，呢m個咪係你投票既standard囉，依家你咪夾硬將你呢個standard套落人地度，唔比人地屌tonick因為live差所以唔值得拎

係咪要下下畫出腸先明呀懵撚

人唔笑狗都吠

基奧特自己係呢個post打飛機先

呢到係傾樓傾女
成功人士地盤

6686 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期一 40
阿士東維拉(主) 對 布里斯托城(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.92
星期一 39
愛華頓(主) 對 曼聯(客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.08

$ 400.00

岩岩鳩買有尾數
中左 又送FM2018

都講左成十年

咁一定要認同叱咤嘅玩法?

係呢個post講乜又關你乜撚野事呢

入狗竇打丁都要你批評？
宜家你連登風紀呀？

你咪自己睇下D對比圖囉=.=
個個由細到大都係咁既樣

批准

利榮基好撚橙
成撚日都唔比佢講利記
踢撚完又叫佢講愛記真係同市光榮咩

Live好=人氣高
其實你究竟明唔明自己講緊乜
照你咁講
Rb應該年年都贏
但問題人地個玩法唔係咁

-.-

Yes 冇錯冇錯
每個日本妹都係一出世就咁靚
靚女韓妹=整容
樣衰韓妹=冇錢整容
Stereotype 到你呢

希望可以嘈到1001

開年牙

我都唔明你點得出呢個結論

無咁講過 但呢個係客觀地睇

咁你問下基奧特

你趕走人咪冇花坐食囉

真心唔想阻大家睇波傾計
基奧特自己留tg啦

爆閘入嚟 仲要唔係講波係咩事

好撚得閒

其實tonick 以前啲歌正好多 聽咗成個中學
T.o.n.i.c.k 阿飛與阿機嗰啲真係好撚正

thisav

咁打丁嘅野關於我 咁我未可以講野囉

老馮要同你傾?

上年季中10:2之後咪又係馬照跑 舞照跳

叫細梅既都幾多弱智

雲加ho ball

成日講舊時 舊時 舊時

唔係啊 但會好柒
同埋真係唔關你事
唔好衝出黎扮型

傾呢d on99

我第一次聽係last christmas
中學性誕聯歡會有人播

笑到禾仆街

所以隻新歌唔係話唔中意 但係硬係唔夾
冇計嘅 都要唱啲主流野唔係點搵錢

真心講,而家其實得你一個柒咋...

係人都知903係狗
調位調到仆街

你地要圍爐實贏架

高層唔會敢郁雲加

你依家做緊嘅野係
入嚟一個唔係for 你嘅po
搵一個你唔妥嘅人
叫佢留tg 去同你罵戰
What the actual fuck

伯母接緊個客 比人輪到菊門都閂唔撚得埋仲要比人走埋數做義工
你仲咁得閒係人地個post到扭計..

你知就好啦
咁可以出返去未

唔順超牙

恆仔埋左youtuber堆
係變左mk d 但個人幾欣賞佢

唉 算啦
你地咁樣繼續落去好無意思
基奧特 加油

其實我贊成你繼續屌og
不過死出去開post

On9, 我從來都係講我睇法咋喎，我幾時有話過live好等於人氣高 拜託你去讀返critical thinking 101 學返d基本邏輯啦

我只係話我覺得tonick live廢，小明live比較好，我認為呢個獎佢值得拎過tonick, 係你自己一路覺得我講live好 = 人氣高咋喎

我先唔明你屌乜春呀風紀

下,渣ga
唔係舌戰群儒架咩

OG回完氣再打過

因為成日睇佢過嚟學校做show 所以都好like 隊band
但係佢條女啲性格同行為真係柒到仆街 根本女版昆狗嚟

G持呀
OG一定要屌

道理係og度
禾bug嬲對佢有信心

有花生？

2018 咁快就開年

垃圾頒獎禮有咩好king
king返樓啦

都唔知算唔算

一齊躝啦

屌牙 傾樓
我寧願開罵戰仲好啦

工作上有接觸過佢間公司
d人幾好其實 hana tam暗星就未合作過
但個人覺得佢d價唔值

呢到班垃圾有撚錢咩

建議約出黎打交

g持

吊你牙

知你有喇

巴打好爛口

og = 阿狗修道船

瑞和街體育館

跟得希古恩BB多

我廠一月三鬥賤種車

佢宜家矛入黎

入嚟講其它嘢阻住傾波
仲好意思同我講唔關我地事

LLL

系,佢教我

要我地去block 佢
真是荒謬.jpg

吊你老尾又搞我世清

全敗

又冰個嚟

一個月輸三次 爺爺會唔會爆血管

世清呢d係波台地布

外戰就一條心啦好嘛

我真係唔知佢點樣得出live好 = 人氣高d = 值得拎獎，我從來都係話 小明live比較高 = 比較值得拎獎，風紀無限elaborate人地講既野再屌人

每個人支持歌手都有唔同理由，我認為live比較重要，或者首歌歌詞好中，中過長廂廝守，咁又唔得

而最撚搞笑係風紀你從來冇define過所謂人氣係乜鳩，只係一味唔比人屌tonick live差

新會然

燃點香煙飲杯酒
所有不快都溜走

爺爺一向剋制干地

燃點香煙飲杯酒
所有大陸狗都走

叮噹妹真係好正

好波

成隻豬咁

工展會

有波有腳有樣🤤🤤
你樓上竟然有on9仔話樣衰 笑4

人未到波先到

你就豬

前四已 confirm: 鏝獌軌猁
五六七：熱妓般

link？？

獎呢啲唔係不嬲靠人氣同靠山咩

真係樣衰
利申:唔係on9仔

笑4
呢鋪禾撐你牙大陸仔

你真係on9仔

佢得波真心
最新果張相腳真係一般

u臭痢狗

靠LIVE

唔訓支持摩daddy

agger

Is but la diu
Me fuck🤤🤤🤤🤤

癲恩問吊未

你估sing con牙 個個聽左live至投票

兩個on9

上年903真係咁

對波夠啦

on9女人無波 真係不了

普巴黃牌thx

去旺角睇

好開心 大家終於一條心傾女唔洗互屌

你連女都無講J咩

訓左 我都訓lu

對軌要贏
唔係比猁帶開六分
熱踢少一場差 1 分
今年好危

個個唔洗返工 ？

拎左假

聽完lemon激動到訓唔到

siu 4

Yes 冇女出返去

要

好彩有

干地唔識破雲加 渣ja

唱返歌算啦，搞咁多做乜

俾錢果d唔算

樓上四個dllm!!!!!!!!

真人幾靚架

魔佬又大巴

抵啦

禾從來都冇講過live好 = 人氣高，比人無限elaborate追住咬

而所謂人氣又咪係每個人因唔同原因鐘意個歌手/首歌，你覺得主唱靚仔，我覺得詞好，佢覺得首歌melody好舒服都可以係理由

比人追住黎咬真係黑人問號